[突發]vien bb公開求包姜

不如索性揾人養我吧啦 嗚嗚

機會嚟啦

月入門檻估算左未

I Do

做雞囉

我我我
10億身家

照佢ig玩玩食食應該要月入1M
I mean 最低門檻

但係您玩齊3穴都得喎

g

影張個口含住粒野既相
再叫人包養
咁多性暗示仲唔引死班狗公

雞